====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Élire au suffrage universel une instance représentative à l ' échelle de à l ' acte ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

